放工入去支援既 第一件事 阻止衝突！

手足 我地入緊離 撐多陣 忍多陣手
我地一到 就企係到都塞死曬 好似琴日咁
唔洗主動阻出入口

好多人未入到離炸 唔洗急嫁🙏🏻

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)